[推到記者見到]陣間會去林鄭記者會嘅記者麻煩直接將民間記者會同佢地比較！

如果一陣可以提問嘅記者，麻煩將民間記者會同林鄭記者會直接比較！

此舉首先可以將民間意見升到同政府同一個level；
其次，透過TVB 傳畀無睇過民間記者會嘅人；
第三，凸顯政府連民間自發活動都比唔上。

比較⻆度如下：

一、回應時間：民間記者會喺林鄭播片後當晚已經收集到廣大民意反對，反觀林鄭一直拒絕快速地對事件回應，點解政府做唔到？

二、回應記者問題：民間記者會容許記者發問至滿意方結束，但林鄭每次都毫無禮貌地突然轉身離去，點解政府唔能夠畀記者問好我地嘅問題？

三、手語翻譯：當民間記者會都會關心聾啞市民，安排手語翻譯，林鄭你係咪無打算畀聾啞嘅持份者參與喺社會嘅決策入面？

問題最好喺一開始問，因為係關成個記者會架構問題，但問到就已經好好啦。用字可以隨意改，⻆度都無所謂任用，最緊要幫到件事！

希望大家推到畀記者見到！！！！對民意傳去淨睇tvb 嘅人有好幫助！！

推

支持

#chinazi

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

好主意 記者朋友加油

支持

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

916

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推呀